//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad


//tag nécéssaire à la réalisation de l'action
//extra tag required for the destination to be valid
requiredTag=forge

priority=50

//spécifier si l'étiquette ou les phrases pour ce but n'ont pas le code du but lui-même
//specify if the label and sentences for this goal is not the name of the goal itself
sentencekey=makenormantools
labelkey=makenormantools

//en/in millisecondes
duration=20000

//objets tenus par le villageois
heldItems=iron,normanshovel

//chaque action consome tous les objets "input" et produit tous les "output"
//each action will require and use all the inputs and produce all the outputs
input=iron,1
output=normanshovel,1

//s'il y a plus d'objets dans le batiment que ça, arrêter le but
//if more than that number of item is present in building, stop goal
buildinglimit=normanshovel,2


//son à jouer quand un objet est fabriqué
//sound to play once an object is done
sound=metal